點樣整雪條先會滑？

就快入冬，係時候食雪條，
整過幾次都好多冰粒，
點整先會滑？

比我捐幾下先

加d粟米油

雪雪聲

係個模內圍放牛油紙

咁咪整唔到公仔形？

要煮熱先？

喂有無牛油帶過嚟啊
無帶過嚟啊夾硬嚟啊

用口含兩啖就滑

WD40

奶